點解港女會自我感覺良好？

我真心想問下啲香港女仔點解你地成日覺得自己好佢，大時代節屌你老母全部都係男仔比，之後少少野又話分手，男朋友工作忙啲又話唔理你，之後同啲狗公傾計，之後約埋出嚟扑嘢，之後話自己條仔唔理你，喎咁都講得出，之後上到連燈又屌鳩嘅台妹濫交恐怖啊公主病，屌鳩大陸妹落嚟香港係呃個香港身分證，之後屌鳩韓國妹去整容，之後屌鳩日本妹性格係虛偽
港女真係痴撚線，龍門仼你哋擺，仲虛偽過啲日本妹
港女全世界最靚，一啲都唔虛偽

好心香港女仔係對你自己好既人，我同你地講個現實啦你哋出到外國同日本大陸台灣嗰啲女仔比，你地輸撚緊，利申係日本見好多港女單身

Push

push

read my name

一個讚等於一個支持

其實你有冇諗過點解你身邊既港女全部係呢type？
因為你係狗公囉

香港女人=港女
因為我住係香港，識女仔又叫厹？、你老豆完來係厹

啲港女格真係好惡頂 成日自我中心 又唔撚識諗其他人感受

都係外國女仔好，好顧另一半感受

我識d咩人唔係我決定，大學同學有得揀？d港女本身差就差，根本就唔關咩人識返咩人道理，港女丫理，如果以你個道理，點解d日本妺咁高質（因為我高質）

可唔可以教我溝日本妹

可以tg

比較台妹日妹是沒有用的
因為你走唔到

你講乜撚嘢，香港係日本最多日資公司嘅地方，娶日本老婆絕對冇問題 ，我返鄕下娶個唔識英文既鄉下妺，好過娶你地d拜金港女

我以家係日本reactive唔到telegram
我返酒店諗諗計

Line

日資公司多=娶日本老婆
咁易你使乜開post屌

仲有好多外資公司𠻹

Ching 兩個都唔得 我返去諗諗計

D港女覺得咩都係老奉

易，唔可以開post?

所以叫佢地收皮，香港扭曲之地 ，同架妺拍拖開心d

點解

無香港number
Register 唔到 重諗緊計

開個tg

無計 用日本sim都唔得

Gg

我駁你唔到

好奇樓主遇過幾多次呢種嘅女仔先會咁樣講
不過我覺得你只係未遇到個願意為你付出既港女姐

七至八個 證明港女堅西，日本妺與兩三個，已經覺得日本妹好d

因為港女堅西

做咩我要等，等個與到個好，香港好多女仔性格都西，求其日本溝件都好過港女

我想知港女d臭脾氣，怪性格點形成，差L到想一拳打落去

呢一樣真係死症，只活在自己世界，身邊人都唔係人

但sofar比率真心高

身邊無一個女仔咁對條仔 有啲係男會俾曬但條女好識做
你識啲咩女呀其實 成日抹殺港女

其人係香港冇國民教育同家庭教育，因為日本家庭會教個仔女唔可以貪人地既野，你香港嘅港女阿媽係教個女要男朋友有車有樓

要條仔比曬，已經唔識做，係男仔角度睇

條仔不知俾得幾開心 條仔搵到，錫條女，條女識做，氹到條仔，有咩問題？

好多男仔根本唔會計較洗幾多錢係條女度，問題就係佢覺得洗依舊錢洗得有無價值

你身邊冇唔代表香港冇，如果香港女仔呀真係咁好嘅，就唔會日日俾返香港人屌啦，個女仔有一樣野缺點係唔肯接受現實 ，相反有時候我讃日本女仔好溫柔，佢哋話我哋唔係好溫柔架炸 ，謙虛啲一樣野港女永遠學唔到

好心你地就檢討下啦，香港女仔係差到我身邊啲台灣仔日本仔都話不了

香港女仔有一樣野缺點係唔肯接受現實

男朋友係狗

俾香港人屌咩？ 似乎係俾連登班金鐘仔屌咋喎，溝唔到又係雞，唔受溝又係雞，覆慢啲對你無興趣又係雞！咁你講曬啦
不過我成日都會讚男朋友

我先假設你d朋友係好，但唔代表冇極品港女

日本人都屌，接受現實把la,柒出國際

咁你可以講部分，宜家你咁樣都係以偏概全遮
我夠可以話日本妹有啲都好仆街啦，部分囉

上連登既人比你想像中多，連燈仔係現實生活中只係一普通香港人，正正因為匿名制度，佢哋只不過講出心中嘅想法，你估香港男仔真係好想溝香港女仔咩，冇得揀炸屌你

我從來都冇話冇日本妹仆街喎，但係港女永遠都係講港女冇仆街，我而家講緊嘅係平均質素，事實就係平均質素就係日本女仔好過香港女仔，日本女仔嗰啲教養，香港女仔永遠都學唔到

睇吓要咩level 嘅女
靚嘅女有啲的確係串嘅
睇你溝咩女 但唔係個個都咁
係咩 有時連登啲思想太偏激
啲中學雞乜撚嘢都on99信曬

所以咪話唔係全部港女都仆街，係你遇開都仆街咁咪仆街 日本妹同港女各有各好喎
你宜家根本就以偏概全

有時候人就崇優，我唔否認香港有好女仔，但係香港個港女比率係好高，至少我去左日本一年，日本女仔比我個感覺，我開心過同港女一齊 ，就同一樣道理，日本女朋友覺得香港男仔好過日本男仔一樣道理

我講事實

你識曬所有香港女仔？
我話身邊無依啲女仔 你又唔信
你講嘅嘢唔覺好有說服力

你身邊冇，唔代表我地身體冇，如果港女真係咁好，就唔會日日比連燈仔屌啦 ，日日facebook比人屌

我會同你講，唔係所有香港女仔都係港女，但係港女個比例好高，同大陸人個道理一樣，唔係所有大陸人都係衰，個道理就係我冇時間邊個係好邊個係唔好，點解我唔直接搵一個民族普遍性格已經好好

點識日資做嘅日本妹

不過我都會反思點解啲人係咁話有啲港女衰，不過我都只可以令自己做得更好
雖然拍拖唔係話你做得好就唔會俾人帽

入日資做

入日資做
識日文

一碌鳩打沉一船人
所以話男人都淨係識睇表面

你係唔係，我5gla,我當你唔係先，但係我與過既港女係真係唔知道自己港女

同女人唔講道理一樣

有樓有高潮

樓主對香港女仔嘅怨恨無人能及

殺q哂d港女

只可以話樓主好撚黑，識得既都係港女